Red Dead Redemption 2 集中討論區 (12) 請睇FAQ 勿做伸手黨 劇透撚

Red Dead Redemption 2 集中討論區（10）

遊戲介紹
時間是 1899 年的美國。執法人員開始追捕殘存的亡命之徒幫派，舊西部時代的終章也隨之展開。不願投降或屈服者紛紛喪命。
亞瑟．摩根和范特林幫派在西部城鎮黑水鎮的搶劫出了嚴重差錯後，一行人不得不開始逃亡。遭到聯邦探員和國內最出色賞金獵人追捕的他們為了生存，必需劫掠與戰鬥，跨越整個蠻荒的美國腹地。隨著幫派的內部分裂愈演愈烈，亞瑟必須做出抉擇：忠於自己的理想，還是一心忠於扶養他長大的幫派。
Red Dead Redemption 2 由 Grand Theft Auto V 及 Red Dead Redemption 創作團隊榮譽呈現，講述在邁向現代化之初的美國所綻放的生命詩篇。遊戲將於 2018 年 10 月 26 日在 PlayStation 4 與 Xbox One 平台推出。
中文官網

遊戲版本

官方trailer

手機 app
IOS :
Android :

為免影響正常討論 建議各位完全封鎖下面呢2條傻西
在未來再見（id #114735）

#865 回覆

ndjjdjdjds（id #57797）

#899 回覆

仆街有喪屍

一野死

留名

比刀插係咁
其實個D人嚟 叫乜鳩night flok 不過就整得比較得人驚D
附近會有任可以大規模屠殺把雜種

我仲係好初期進度
想問隻game會唔會有咩快速移動功能
隻馬好慢
又易行錯路仆死

查實點解第二個可操控角色會係john唔係sadie

有玩到咁上下嘅人都知john打親劫唔係中槍就係被捉，果種廢係成個gang無人能比，但竟然係操控呢個廢柴而唔係戰神sadie

係valentine個酒館嘅窗台搵到張香煙卡
諗住再㩒下ロ睇下有冇嘢拎
點知爆窗出去 比人通輯

女強人
真係想像唔到初初比人救
中後期好撚顛

搭火車/營地fast travel

坐的士(乜Q驛站馬車)

坐火車

升營地個快速旅行(只限由自己營地出發)
係自己個Camp搵下有無張地圖 個個就係
無就升Dutch個Camp之後就會見到升自己個個Camp 升埋就應該會有

激嬲d人之後唔還手
之後佢俾人打死左

松鼠要去邊度搵

個任又真係有D似玩緊L4D

邊到可以觸發到個任? 見你地講到咁得意

亂倫兄妹

殺左肥仔，捉左條女去餵鱷魚

好似仲要夜一夜先觸發到

有冇人知之前做完gta online個尋寶任
佢話送rdr2黃金左輪 把野點拎？

做乜野

Q5: 我跌左塊傳說皮, 點搞?
A: 塊料會自動去左捕獸人度(好似係, 巴打補充thanks), 你只會唔見左賣獸皮ge錢

我真係唔見咗塊傳說皮
真係會去咗捕獸人度？

同埋塊皮值幾錢？

未做喎呢個
我仲同佢地鬥刀，一個插死三個

一地都係啦
反而我想知麻雀點研究

唔同皮唔同錢
我而家打過三隻黎講最貴熊皮
六十大洋

總之你地圖度隻皇冠熊打咗X就OK
60蚊

我係個到遇到條友搵佢個fd
去到第二個城又見到佢
個主角仲問佢「下，你仲搵緊你個fd 」

呢個都遇到，但無左回事

呢個真係好癲 全個MAP你都有機會見到佢
我爆咗主線幾年後 見佢係黑水鎮度仲搵緊佢FD子

前後遇過佢4次

唔知點解連唔到手機

殺唔到賽馬老伯搶佢隻馬

我都想搶佢隻馬

登入同一個social club ?

有冇人試過第四章後仲做到瑪麗第二封信個任

咩嚟?

Post 下相先
我見到呢樣嘢個陣
即刻感嘆「真係西部牛仔時代」

仲可以踩上去玩格

四個槍手影晒相之後 點樣可以揾到寫書佬交任務 去番酒館見唔番佢

見識到主角筆下的神鳥未
右下角棵蘭花好似貴價野黎

個斷文字係做完任「我們真心愛過」
主角對EX同自己的反思
你仲可以見到A❤️M

最後比大家睇下隻青蛙定唔知田雞

Arthur自己都殺人如麻漠視生命，佢憑乜野屌9個丫伯，而且喺丫伯個年代係正常野
好矛盾

第5章就有架啦

因為佢係第1集主角

有冇人知漏左個任如果開新遊戲係咪都要打到爆機
第二章17/18
但依家已經第六章

升大佬個營2次就可以由自己個營fast travel去其他鎮
其他鎮就可以搭火車/驛站馬車
個人推薦驛站馬車，load得快好多

去第一頁攞左千5蚊unlock左fast travel就會舒服啲

係劇情關係定點
去到第三章諗住打下河狸
點知啲賞金獵人5分鐘黎一批

果個係其中一個幫派黎

比佢地插死完之後就冇再遇過

又block一件劇透賤種

玩到第三章 黑水鎮仲係死活不拘 我只係想經過黑水鎮去第2個鎮姐 一入到邊境比人當槍把 我有爬過文睇過係湖邊入但都係比人發現

玩到第三章仲係覺得Dutch好廢
第一集佢點聚到成班紅番搞到咁大

有冇人覺得凱倫好撚正

除左係咁跑之外點樣快D升隻馬D技?

唔計前期其由1個主線任
要玩到尾嗰2張先可以入黑水鎮

其實你係差邊格空咗

第1集條timeline係第2集之後
其實我覺得係運氣問題 佢地都成日口UP UP呢點
同埋你諗下都幾多野要處理

唔該巴打 姐係如果我要經過黑水入第二條村 我一定要推進度?

你想入邊度先...除咗1個主線發生係黑水鎖 其餘都無啦啵

呢個唔關Mary事
個任叫咩 倒出之油 (二) 講偷運油馬車

好神奇 我見你張圖有做呢個任嘅 (四) 但個2唔見咗

我明明做哂所有白任先推主線
冇理由會冇做架

我自己睇到最尾係 倒出之油（二）

玩左一排，想問下除左做任點樣可以賺錢而又唔比人捉
我去劫火車點知比人通緝，通緝費仲多過我搶既！
去打劫鋪頭又係咁

點先升到10級胡鬚
升左2章都係7lv

答案就係唔洗理 懸賞廢嘅

好似生到咁上下就要用生髮水先會再長

搵寶藏

個身突然多左幾千銀好無安全感

每日生活就係喺大城酒店賭poker跟著訓教

我都係最鐘意呢隻馬

我玩到時間線bug鳩咗 之前支線送走咗收數佬老婆仔女，之後主線打完野人臨尾cut scene又見翻個老婆

雪山隻傳說牛我打死左佢之後跌左落水沉左落去
咁係咪無得攞傳說牛皮?

做任Load 一次 checkpoint 就會唔見一次支槍
自己小心

Load save 啦

究竟點樣可以一次過disarm 3個人
睇人哋可以一次dead eye射幾次
我一射就無dead eye

load完都係水底

Load 以前既save

有無人做左七岩個搶劫任(有2條友係屋訓左偷偷拎佢枱面d錢個個任)
但任務表都係會顯示 我中左bug

玩到打隻熊
打完運左塊皮上馬
但途中見到個女人要送佢番村
於是搵個位放低左塊皮
但之後番番去無左塊皮
係咪咁就無左?

冇咗了 下次運大皮就唔好車客啦

玩咩，鎮都入唔到

如果係入村有紅點可以換衣服 或者繞過紅點
野外有紅點就搵地型先發制人伏佢哋

有條友吊係樹中，我行前望想射佢落黎

一射完就比喪屍打鳩死

係咪啫係會有喪屍dlc

應該會去左trapper到
過幾日去睇下

野生動物藝術展覽個任要寄一隻兔仔一隻松鼠去個唔知乜春小姐度,但去到郵政局冇得寄 點搞

我都係咁,冇事,塊皮會自動去左捕獸人度只不過你賣唔到冇左幾十蚊

姐係巴打們都唔會比錢去甩通緝？

想問下捕獸人要點先開到？
做主線定係行去指定地點觸發？

Thanks

覺得佢哋煩得制先考慮甩通緝

去到佢個地方就用到

點會入唔到呀 出去行一轉避避風頭 就乜事都無啦
除非你講黑水鎮 呢個劇情迫你硬食 無得搞

實體版仲有邊到有貨?

馬車運金材俾賞金打
死十次

打劫鋪頭再殺啲警長走佬去到出二百幾買我人頭
由佢

請問知唔知邊度有ps4 pro連RDR2賣？

仆街破相

多米諾骨牌其實點玩？

唔撚明

有幾款玩法 你問邊款
其實你撳說明出嚟睇應該都睇得明

邊到可以搵到虎紋馬?

屌 傳說駝鹿bug左 loot唔到
無show個button option出黎

啲普通動物毛皮可以點keep？賣畀屠夫係咪都照整到裝備？

羅德鎮果個槍店老闆個任... 我開槍射死老闆之後無放個細路走,上番去樓上,之後就開唔番個地板門 佢係咪從始就要住係果到

因為你冇去偷馬車 時間過得耐john會自己搞掂

點解我拎左傳說熊皮 但去到捕獸人個到淨係得出售

塊皮 冇得整頂熊帽嘅？ 係咪第一次一定要賣

賣左佢會幫你keep住啲皮

其實有個疑問，假如我打左張鹿皮，捐左比皮爾森，捕獸人會唔會都可以用到塊皮？

要分開記住賣左咩比邊個有啲煩

我呢隻係Valentine 同Emerald Ranch之間條路搵到
有馬鞍但無主人

金牌條件其實有冇得補，定要一take過做哂啲條件先有金?

想問下騎馬加速 係咪要不停按X鍵？
設定好似無得單獨set 呢樣野
按到好鬼累

係黑市整護身符係咪買左就得，唔使額外equip?

yes

咩馬

主角健康果到點升返上去正常？ 依家寫住不適 個樣面青青眼紅哂咁

燒肉食

屌你老味特別版個獨家搶劫銀行任完全係廢既
搶完啲錢都唔夠交懸賞

個懸賞任務去到第三章就鎖左 幾時會再開返 一次都未做過

原來係劇情黎

純種馬-班紋

有馬鞍可以點拎？ 試過拎入stable唔俾

你地點命名埋啲馬？

DLCF有無人做過有條馬戲團友男扮女走失動物個任

黑妹 白妹 啡皮妹

馬仔涉水沖身
要唔要全身浸到sit 位定腳都ok ?
唔太睇得明

朋友個名

我個隻叫迪麗熱狗

我屌你老母呀

其實戴面罩有乜用 都係會俾人認到同通緝

問多次

任務記錄有無得撳出黎??
即係有時拎到D民宅搶劫既情報, 但係又唔記得左個位置係邊

想問d槍買左或者解任番離有冇得存倉之類？
之前解任救個水手裝拎把咩步槍
玩左陣就消失左唔知點解

布萊特懷特莊園 個小屋 可唔可以放個女人出來

NEW AUSTIN~果度捉美洲獅

將自己個主馬鞍換上去

左 十字制

證實左，兩邊分開嘅

試過裝唔到

岩岩唔小心安撫左第2隻馬，咁岩比人追殺緊騎走左
點樣先搵得返原先隻馬
睇過馬廄唔見有

thx

岩岩諗住搵 阿拉伯馬
比佢走甩左 之餘

跟住遇到傳說野牛
殺左之後佢跌左落海 剝唔到佢

點解咁黑仔

㩒上掣吹雞

但唔知點解個馬鞍裝左係隻野馬度
我本身都無裝馬鞍比隻野馬

白色阿拉伯馬整番黑色毛
然後叫佢風雲再起

你係鎮入面犯案無乜用
係野外帶左會易啲出白眼目擊者

岩岩買左特別版 佢送個d野邊到拎番？

神槍手任做完話新武器同改裝係咩？搵唔到

神槍手任做完邊度交任？

而家先買係咪太遲

冇殺到都有加

出左一個星期ja wor

同咪單機game冇所謂啦

見到有人賣二手了

10秒內用飛刀殺3件 好鬼難 有冇心得？

鎮入面帶左會輕輕拖長走佬時間

我之前問過
但miss 左個留言又搵唔返

想問下捕獸人係要做任出
定係去特定位置搵？

未有捕獸人唔敢打傳說動物

係勁on9...戴完都係比人認到

ONLINE 都未出

我有塊完美嘅閹牛皮 有咩用？
塊緊搵捕獸人睇下有冇用

有用
整裝備

知道呀 但係咪去搵捕獸人？

去佢個位置搵 上面有講

鎖定模式 馬匹同步行教寬 𣈴準左一野一件
用埋咩眼睇下行唔得通

I have a plan! I have a goddamn plan!!!
You need to have a faith!! Arthur

隻傳說鱷魚仲係搵唔到

主線到邊？

啱啱打完鱷魚

想問下右上角女人間屋具體位置係邊
揾過但有間鎖咗門 怕揾錯 想睇下地圖

lock breaker 係咪淨係攞黎開夾萬?

原來懸賞有上限 最高千5 啱先係藥店殺得性起 不知不覺得1500 發現再殺好多件差佬都無再升過

啊 miss咗貨真價實好蛇油任務

唔係書仔喎
有時有d任會要你長按options開

玩到第二章，問個白痴問題，請問邊款任係主線任，邊款係支？。 想清哂支線先打主線

搵完捕獸人都冇用 塊皮係咪只可以賣咗佢

白色支線 金色主線

有無人覺得亞瑟把聲好似摙住春袋咁

John似啲

有大陸地方係可以安置塊完美閹牛皮？
唔知放喺邊到

如何自首?有冇人解答我?

如果正係做支線咁會唔會因為冇做過主線有d野開唔到？

cat girl

你指邊D野?

去搞事(小事)
見到警察收鎗 L2 + △ 自首

最簡單就係是旦搵個差佬(銀行 警局) L2+O係咁串佢地 好快就可以自首

有冇邊個地方？

諗住仲2個黃色主線任 是但做一個無啦啦去第3章
仲有3個任 ( 15/18 )

禁一下喎 唔係長禁

玩到第六章先發現第二章17/18
冇save

我都係岩岩買 到第二章開頭 個角式開始自由

白係支/陌生人任
黃係主線

會 例如狙擊槍要推到二章中期某個主線任先有

想問埋個營地捐錢隔離係唔係有本野 點解我見唔到本野係唔係冇做主線未開？

要做收數任
位置喺營旁邊有條友坐寫字

想問下手殘辣底左捕獸人，佢幾時先會返生？揹住塊熊皮戇鳩鳩咁周圍走冇得打獵

唔該哂

睇到頭幾頁仆街呢隻game會miss任?
岩岩上social club睇暫時都冇miss到,但第三章之後果d會唔會又miss住咁扯我去第四章?

爆機了 睇片尾先

我見佢每個任都有金銀銅 如果miss左有冇得重做？

第三章應該唔會 但第四章會

呢個真係咪搞啦 直接用刷就算

有 好似係進度個欄可以開返

咁我做每個任前都save定先

屌有patch未呀
John成家唔見曬
做唔到任又學唔到釣魚

係聖丹尼比仆扑頭黨打劫可以係邊到搵返佢地

唔知點解 隻馬污糟 但唔比我刷 ？唔比我禁
第二章開頭

係咪未到 拎左馬刷未

點解有時D任會無啦啦消失左?
但過番一排又係番到
係咪有時間性?

照你咁講應該係

求教，我打傳說動物(白野牛) 條屍沉左湖底揾唔返，地圖隻動物打左义，有無得重打隻動物

隻game任你saveload 架喎

之後先有

有無人知火車軌隔離有間空屋
要襟三角型調查 跟著主角即刻拎本日誌出黎畫+寫左Trading Post. 呢個有咩用

頭po第一句野應該紅色大字寫：做任何有危險既事前請save驚
唔知點解呢樣曾經理所當然既野去到依家冇人識咁

有左病之後有選擇任去搵族長叫豪雨XX
佢叫我定期食草藥
但身上最新叫 英國豆蔻
係食呢種 or 劇情會自動食
有無巴打知

沖水 隻腳店到水已經夠

晒氣

咁嚴重

想問下神槍手嗰個任
之前第二章接咗未做
依家第三章先做完
影晒嗰三張相係咪就得
我記得好似要交返比條友
但係地圖搵唔到 點搞

玩一次rdr1先出番現

佛系支線

姐係唔影響之後劇情？

隻白野牛係好撚bug
落水唔打得
你唯有saveload

肺勞鬼

寫故佬條友好似第六章定第四章先會再出現

唔洗食架
繼續玩啦

舊屎中肺癆基本死撚緊

我冇打到熊，佢問我去唔去我㨂咗冇去，有冇得打返隻熊

有

請怎點樣可以拎燈？

呢D咁鳩時候 可能你就要轉下位...另外左邊唔刷得就去右邊刷 一係試多幾次 一係隻馬...擺平D

係

隻驚個射擊 同移動系統
無進步過咁
十年前咁

其實第二章做到邊先好做支線？
刷馬舊野都未拎/捐錢隔離本野都未做
想主力 支線後主線
而家有d野未開好唔方便

做到帶jack去屌魚就開到7788

屌佢駝鹿真係好難揾，我爭佢隻角同狐狸皮就整好個營，狐狸又係難揾3星屌

主線去到第幾章先可以去墨西哥果頭
我以為穿過黑水鎮個洲就安全
點知下一個都仲係俾人追9條街

有冇巴打解到呢張藏寶圖？

你講普通駝鹿？
傳說熊附近個湖會出三星
慢得勁慢好易殺

完咗第6章就去得

第六章仲有劇情 ？？

完咗第6章之後仲有2章
嗰2章就邊度都去得，仲有主線有支線
你玩到就知我講咩架啦

一直以為得六章

要有角嘅......仲有狐狸唔知邊頭必岀，雖然周街都係2星

某程度上你都冇講錯

放棄啦 唔爆機係唔洗旨意係個度留到10分鐘
一係你試下由水路入去 佢下面有條水路可以入
BTW 黑水鎮打後個D地方好荒蕪...因為某D事

我買滿哂子彈
甩完一批之後轉個彎係荒山野嶺又一批
應該系統會定時係你附近出
人又多下下7,8個真係痴撚線

咁我放棄
我本身只係想落墨西哥打下獵

駝鹿無分男女一定有角架wo

之前見過一隻無角......

唔係三角 ？

收集要素？有時有十幾蚊執

轉武器，刀仔R2轉燈
但同時拎唔到其他武

我當Arthur寫日記
畫完連地圖都有remark

亞瑟=血鑽里安納度做既主角

由一開始好抗拒殺，逼於無奈都會殺
變到只要唔會比人通輯，就會殺
仲要如果有目擊者，白眼紅眼都一槍解決無手尾

好充分咁了解到好人難做

盞燈點擺係馬度
唔知點解盞燈掛左係條腰度 入夜會自己開燈 跟住手多多走去禁又手拎返
宜家要次次手拎

真係寫日記 你當係自己搵到d easter eggs(不過有D又唔會寫)

白眼你係條友CALL差佬前走人就得
大把時間

拎住燈可以拎單手武器

特別版送既野要邊到拎？

有無得set落馬自動拎咩武器？

Saint Denis 有間餐廳，個突發任務係要幫個老闆殺老鼠，殺完之後出返去搵個老闆，點知佢死左係我隻馬格離，我仲比人通輯 想知係咪預定個flow黎

我做完佢無死 正常交任

我都係
一黎就解油車

你中bug

正常係佢講完多謝就入去執屋

應該係隻馬泊得衰俾D馬車趕走
之後撞撚死個老闆

屋丹尼右上有個民居後面個小馬房可以刷馬
不停loadsave load到出黑阿拉伯馬or 土庫曼馬都得
數值仲勁
我用呢招 費事再搵隻白阿拉伯

聖丹尼先岩

點解會做2次護送任
同一條友

依家好中意用細斧頭砍死人，一下一件又有重量感過刀仔好爽

如果想玩無雙 去地圖最右中間個鎮度 無差佬夠膽入嚟 但會一大班村民嚟同你打

有冇覺得玩飛刀好撚正

如果個APP有Windows 版本就好

果個鎮仲癲過黑水鎮

成日比人聊隻抽，搞到又唔小心殺左人

嗰個鎮真係痴撚線，殺人或打人就成村人追殺你

入面啲人痴線佬嚟
有次見到saloon有人打交
諗住上前做架兩升吓聲望值
點知突然成個鎮啲村民出嚟攞槍射鳩我

始終會殺哂 所以我覺得好輕鬆 我有次係個度清哂場
租房訓一晚 起身再搞事 清多次場
唔加懸賞 淨係扣榮譽
同埋玩拳頭交呢D 佢地唔會抆槍

去岸邊黑店個位龜 可以輕鬆屠哂成村人

其中一條路有棵樹欄住條路

You need to have faith!

戰力top3係咪sadie arthur同查爾斯

何西亞

吾要有馬
最好無馬

黎緊又諗住改
桐生一馬

4K無馬

有無方法可以易d搵到3星兔 搵左成2日

麻友

做一隻兔仔嘅research
然後之後路中遇到都會出星數

thx 巴打

同埋買支狐鼠去打
效率好好多

唔想重玩可以去偷人枝釣竿，一開竿有教學。
唔堆主線住，等patch

我重見到John 係唔係冇事

同埋釣魚好似係主線黎
上網有任務flow chart
要做到某個任先出

會miss任？
miss左有冇得重做？
唔想再重玩

聽講第一集有女女女系統
想知道個系統其實係點?
周街捉D 女NPC黎女女女?

主線有機
上網有flow chat
睇下個flow會好啲

你聽邊個鳩UP?

yes 講下 1 代角色

留下伏筆

有槍套雙持就有

海賊刀又係好正

正常完+1

安尼斯堡？

想知河邊啲痴線傳教佬係咪可以無視？
次次鳩up差唔多嘅嘢

拎左槍套咁耐都未用過雙槍

想問下各位巴打，打到第幾章先可以搵到傳說短吻同傳說山貓？
依家第五章去到個個位都唔見有
係咪要咩特定條件先出黎？

原來東部傳說背包百寶袋咁勁
今晚整左佢先

第一次殺完隻傳說熊之後回程路邊有個女人俾隻死馬責住
救左佢之後仲想跟我走

點知馬上面裝住熊皮 佢叫我俾佢位佢

啋佢都有味

行行下有條女叫我幫原來係打劫叫我投降
睬佢都有味
攞把半自散一野轟落去

俾人串我會建議轟死佢

希有散彈對開有條屍掛響樹，根住有3個癲佬衝出離拎刀秒殺果度有冇咩特別任

果度我呢頭禁完投降
果頭開散彈
周邊仲有幫手清晒場

Surrender is not an option

屍個個你跟血跡會有殺人犯地圖叫你去搵佢

無,果個州個幫派係咁
有時會衝出黎嚇鳩你隻馬等你跌落馬追佢地
之後引你踩地洞
果班痴線佬仲有腦過Dutch

打打下獵見到間兩層樓既屋
又入夜，諗住由後門入去偷野走人
點知啲門鎖晒
見到個肥佬坐左係門口
嬲嬲地用飛刀殺左，佢老婆出黎殺埋
條肥佬肥得制無得搬（仲要用左我3把飛刀先殺到）
殺完心有啲內疚
入去拎野，上到2樓開個櫃原來佢都係殺人犯
即刻覺得殺左個壞人 無晒內疚感

間屋偷左差唔多成舊水

早兩日有條友同我比射擊
個下射得把手槍
事左俾佢
嬲得滯拎刀斬死佢

點知尋晚玩個時又撞到佢
仲哪我唔好咁激動
今次我拎返把步槍
贏左佢
佢就行開左

我都係第一次得把手槍
之後輸左兩次唔俾錢直接走
佢開槍打我，我還火殺左佢偷埋佢隻馬黎賣
第二次見到我同我講唔同我計較
開始果時我偷步就屌我偷步
佢走左我嬲嬲地又殺左佢
又賣埋佢隻馬

我隊死左解左條屍之後就走左
再番去會唔會有得重開？

佢講緊第二個任
你果個隨機事件黎

之後俾人REPORT

呢隻game好人性
第一次見到差佬運緊個犯
個犯叫晒救命咁話唔關佢事乜乜乜
我諗住任黎隊死左啲差佬
點知原來係假既
條友仔俾左個垃圾情報我

另外打獵殺鹿殺狼俾人報警虐待寵物
心諗一句

條女女都幾正

唔記得啦，駝鹿呀唔係馬鹿呀 難揾到死

駝鹿我未見過分公乸同埋一定有角

冇人見到咪得

話時話 之前吹撚到話打獵會打到個世界某動物絕種
有人打到絕種未？

難過閪啦打獵
重難過殺人
同埋唔係3星唔打
啲肉都食唔哂
食太多超重
唔食就平均
點keep住完美

狂隊都唔肥
焗鳩住個人過輕

去開酒吧食啲野先走咯

點解殺左佢又有第2次咁搞笑既
我果陣好似話鬥射雀 果陣唔識射 唔小心射中佢隻馬 佢開槍打我 迫我殺佢

邊到玩德洲撲克可以落大啲注？

最大係幾多？

我打到呢到彈碟，之後返去呢個位就變左廢屋，有無得玩返呢個 side missiom

0距離散彈對面成個飛開
爽到

其實我玩到爆機都無見過呢d
好多屋都入唔到 炸門都唔爛

I Have a plan!

唔知old news左未
半自動散彈有兩把

呢個係邀請你入屋灌醉你，然後搶晒你啲錢，不過你之後可以老笠返佢轉頭

搜條屍會有封信講night folk，有陌生人任務可以做

想問下捉個隻白阿拉伯馬同第4章買個隻黑色邊隻勁d?

一樣

我仲哂錢買左隻黑色 早知唔買

唔影響釣主任主線呀
講左幾多次

買土庫曼好過啦

仲勁d?

你可以對住隻馬L2>R1睇數值先架喎

黑勁d

唔緊要啦 啲錢多都唔知點用
阿拉伯馬黎講玫瑰灰係會勁過黑 白

隨機任係咪會再Loop ?
有時無視咗佢地 諗住睇下會點
有次見到奧幫劫犯車同黑警打 我係山上面食花生
同埋好似條8婆死馬 過一陣你唔載佢 佢會話我自己行返去

玫瑰灰邊到買

玫瑰灰>黑>白

爆機後先買到
一係就係城偷

咁姐係暫時最好都係阿拉伯馬？ 有冇仲勁既馬

能力值不相上下

但體型大D

戰馬/賽馬種

Sor 爬之前啲post啲巴打話一樣

大家平時打獵係咪狐鼠+春田咁

未有閒錢買新槍，用緊弓+狐鼠，發現有啲中小型秒唔到

弓加狐鼠基本上全部可以完美殺哂所有野

點解成日load完save 後咩馬都無

咁可能我槍法未到家，次次俾赤狐果啲走甩

狐狸好細隻但係計中型
要用普通箭射岩位先秒
我初初都係用狐鼠殺左十幾隻先知用錯

營地升級其實有無咩功用？
見張床多塊野，張枱多張野咁，有冇功效？

屌 唔怪得
用弓打赤狐好考眼力，都係儲錢買把步槍裝鏡算

有無人知木匠搵木個任點解
同埋第二次射斷逃犯腳鏈佢話比打劫情報，但開地圖唔見有

拎左傳說鹿角整左護符先，到時鳩射都有完美皮

中小型同小型我會鳩射
但中型以上我會開死亡之眼射
反正大把補品

西邊有個timber company
第一次去佢未開到工
你要幫佢做D野
之後下次再去就有木買

咩位置搵到呢間屋

我第三章番去成間公司唔見左，係咪已經miss左？
之前幫過工頭打狼

個兩個好似係支線黎
本來叫你入屋食飯

我仲係2章 所以我都唔知去到3章會有咩唔同

我未觸動到支線就俾我殺左

唔知 條友好鐘意賭錢
出得黎行預左要還

想問下賣皮製作:
想問賣皮比捕獸人同埋捐比營地製作既皮係會互通既?
有時唔想專為左一兩張皮登老遠跑黎跑去

捕獸人同黑市好似互通
CAMP還CAMP
好似係

就係上面我貼圖果2個
副人骨話係佢老母黎，但唔知係咪佢地殺，
幅全家幅有2個人樣畫花左

仲有一個係聖丹尼上面，叫你入屋食野之後扑暈你，唔知係咪比佢爆菊

一刀插死佢先發洩到心頭之恨

捕獸人同黑市唔通
只不過黑市要果啲料賣唔到俾捕獸人
你未夠料整嘅野會長期留係身

送去醫生到鋸手嗰條友俾人吊死咗
佢衰咩

我即刻雙鎗亂啡啡爆佢
佢D 同黨即將慘叫佢個名

已經唔gur自己為左個榮譽值停低幫佢仲要俾人打劫，用槍啡佢嫌浪費子彈，一刀插死佢先覺得冇咁蝕

你拎住塊傳說皮 CAMP條肥仔都唔收
我都想通 通條撚

我估應該搵唔番 之前想搵番佢地都搵唔到

我比佢地搶左好多錢....
果班仆街細路又係勁想殺哂佢地

要搵下我隻傳說公鹿角去左邊...好似唔見左

聖丹尼個盲眼乞兒笑撚死我

其實隻game根本逼我地殺人

我都遇過

你點認到佢

其實邊把槍最好用？

毛瑟手槍

次次打完獵都要跑勁遠拎d皮返營地
有無個無咁煩既方法

唔小心撞死左馬車黑市條友 有無人知幾時先會spawn番

搵到間屋全家比隕石炸死哂
好details

堅持用左輪

有冇人知山獅英文即係咩？
搵唔到佢邊到出沒

比錢搭車咪得

英文係panther

仆街點估 台狗翻譯真係好撚野

D警察仲喺台上9up嗰陣 佢見到我就大叫
話我救過佢 幫佢去醫生到鋸手 我先醒起係佢
過多兩秒就吊死咗

Panther係美洲虎

山獅

之後係panther wiki度又搵到解Mountain lion
吹佢唔漲

琴晚發夢見到自己騎馬

ON撚99返VALENTINE打劫銀行個任
走佬果陣唔知咩事藍尼BUG撚左企係銀行門口唔肯走
全部人上晒馬等佢
最後我用炸藥炸飛左佢先識得行返

唔係豹咩

去到後面有種沉重既FEEL唔想打

見到有npc係度淘金，一路係度望住佢。點知真係俾佢淘到，佢好開心我仲幫佢影相。然後佢即刻騎馬走，我貪念起一槍射死佢搶佢舊金。事後有啲後悔.... 至先跟住佢返屋企先再打劫佢啦

同一樣野

個個位附近可以睇流星雨 幾靚

撞過佢幾次 有時發脾氣整唔到

左輪

尋日我執人參但佢話我另外一樣野滿左
又係bug

其實d npc會唔會返屋企
有d好似向同一個方向9跑咁

把把都差唔多 都係無得一槍死 除非瞄頭 一係散彈
所以簡返準個d就算
同埋毛瑟R2速射好慢 無左輪個d咁正 除非玩雙毛瑟

佢個舊金得25蚊
我仲扎起成掉左落河

佢隻馬會有多兩粒 有時

左輪好型
唔係驚唔見鎗個BUG我都會去改裝

見過會入返酒店房訓 但唔肯定係咪全部

雙毛瑟死眼岩哂泄憤玩家

改啦 有幾何唔見 唔見咪再買

D馬成日轉個頭就唔見左...

唔見過2次
依家仲係2章仲係好窮

唔知架，殺佢個陣無諗咁多。
我成日覺得npc同玩家既互動唔只咁少，我聽河中間個發癲神父講左一輪野，當佢訓係地下個陣我打左佢一拳，然後佢起身走人同講野，不過我唔記得佢講乜

尋晚做完pig farm 打劫任
個劇情好L痴線

到第三章就有錢過李嘉城

後悔唔係因為殺人，而係因為冇左搵更多錢的機會

淨係村入邊條老兵都好多反應

想問山獅係唔係得左邊傳說鹿果度先有
剩係見過灰熊

我好似係傳說羊個邊條河撞過一次
無啦啦衝出黎咬我

窮咪做treasure hunter
成3500蚊呀total
洗都洗唔哂

無記錯成隻game得兩個位出山獅
果兩個位都無傳說野

其實成隻gamr 既必要性開支夾夾埋埋4000有找？

all 槍，升營，整裝

槍裝都唔係必要性開支
槍主線會keep住送
營我唔知唔升影唔影響主線

唔知呀，我見過係無角嘅，上網睇又話有另一隻係有角

唔影響

咁應該無咩係必要性支出
除左彈藥
營果啲upgrade無咩用

CAMP條8婆話我好耐冇俾錢貢獻

明明所有錢都係我俾
嬲到

邊度睇自己有無miss過任 ？

想問下有冇消息幾時有得玩ONLINE MODE

thanks

角色bug啲人第四章出現你要同佢哋講嘢先有用，我party無同John老婆講嘢，之後只有主線動畫先見到佢

想問下大家有無見過一個poster 係關於一個 失蹤左15年既公主, 叫Isabeau katharina zinsmeister 我係Van Horn既郵局見到依張poster 諗住搵, 點知岩岩google好似見唔到有片, 外國forum都好似搵緊佢

唔知old news左未, 未既話有無人有趣一齊搵

建議未解完第5章之前都唔好入住 唔知會唔會劇透

Lennnyyyy!!!

應該死左架啦
搵條撚咩

我都係
唉

第3章營地對出樹林遇過一隻

可惜係1星

本身都以為係, 但岩岩睇過下D留言 其中有人話
Just an update, you can find a briefcase and a young girls toys in the Van Horn fence with the initials “IKZ” on them, which are her initials. Maybe connected to the store owner?

好似真係有得track

會唔會有食雞

千奇唔好

聽講有食雞MODE同打喪屍
出之前

有無人知個d NPC商人會唔會重生

同埋有報導係講依單野, 聖丹利45號報紙

試過禁R2射左村入面個店員
過左一排好似開返

會

究竟打到D普通動物D料 係應該送返營地畀條友
定求其一到賣畀屠宰戶就OK?

之前幫個女人去emerald ranch
佢話個老細個女永遠唔出門口
間屋又入唔到去
關唔關公主事？

小型遊戲弓箭嘅羽毛點拎到？

打雀

狩獵鳥類

打劫valentine槍鋪同醫生係支線任定點
我仲未有既

送俾營條友就可以upgrade營D野(好似冇乜用)
賣俾NPC就有幾蚊(都好似冇乜用)

營地個堆最緊要既應該係個袋

藥店我估算係支線, 我解左
槍鋪我就唔知了

有時救左D人, 佢地會俾打劫情報你

我而家就係係依度 不過見唔到個女 應該要入黑先?
份報紙話公主有2個birthmarks, 一個係右手, 一個係塊面到

然後間屋永遠有個人看守住 我砌左佢幾獲 次次兜個圈佢又番生 好癲

好煩...下下殺完隻嘢就要送返去營地..又老閪咁遠喎..

仲要死一死就冇左

有無葵廣/188/荃灣/信和報價

完美皮你打到後放上馬再save
之後有咩不測load番就ok

入唔到saint denis gun shop哥個賭場
有情報但用槍指個店主無得要脅佢呢樣

要去個鐵門到拍下門
再指9個老闆
最鍾意洗黑店

你試下用繩索索番佢上嚟

有冇人可以教下我決鬥 捉神射手俾佢ko 左幾次都贏唔到

吊...咁仆街了
我第1次試見嚇佢唔到諗住打佢2拳試下再要脅
點知佢死左
第2次入去想用槍要脅佢佢都拎槍出黎

頭幾日玩， 騎緊馬都成日見到河狸， 到我想整背包， 跑過哂啲河都見唔到一隻既
有冇人知邊到多啲

啲任miss左係咪會做唔返？

R2要㩒得慢去儲個圈
儲完入死眼就可以射哂俾佢
佢就死

唔緊要
去拍下門
佢都係到

過左章節就做唔返了

儲個圈果時再㩒找裝備果個制揀搶之後射佢？
好後悔開頭冇好好學

我自己就咁
輕力慢慢按r2 儲行bar
見到畫面轉左黃色(唔一定儲滿)就可以出力按r2拎槍出黎
之後會有死眼> lock佢> 按多下r2射

唔使
佢自定義係手槍or左輪

係我想要脅店長哥陣佢會拎槍射我....要脅唔到 今晚再試下先

其實係咪跟足黃色任做都唔會miss

不過殺哂雪山槍手班靚再睇cut scene 真係好好笑

thanks 巴打，試下先

唔知WOR, 好似好多人MISS左油車2

去後門拍門，裝窗口再入去指佢

任務flow chart

好正

有啲跟住黃色做都會跳走左1,2個主任

講左 有報價區 屌你

不過好似只可以解一次
班有錢佬就唔敢去賭

我睇左個flow chart
佢話要game時間一個鐘頭內解
好伏

但我唔得，我要 setting 轉 alternate 先 draw 到槍，有無人係咁

尋日執左把戰斧但唔見有得裝備...

印第安? 飛斧黎, 係飛刀哥格

神射手第一下R2 已經開始瞄
禁三段R2係普通路人npc決鬥

尋日格格睇過都唔見
今晚搵下先

THX 今晚再睇睇

第三章會miss,最後有兩個黃色

好撚熱血

第一個挑戰係挾持市民，點先解到

係城對住NPC抆槍再禁三角
佢肯俾錢你就當一個
最好唔好揀Cowboy黎搶

屌以為槍戰捉條友做肉盾
做好人未試過搶劫npc

有冇人買game 送果隻馬已經正式消失
行左幾個馬廊都搵唔番 仲升到爆左

特別版送既野入game唔見有？

最正係兇鳩班有錢佬等佢嘔d錢出黎
雖然唔係多錢 但勝在NPC互動好真實
呢點先係呢隻game既精髓

衫鋪出面個女權西好煩

挑戰個印第安戰斧殺猛禽係代表咩動物
殺左鱷魚都唔計

有人綁左佢去餵鱷魚

猛禽係雀仔呀

我玩左一星期剩係見過一次

猛。 。。

猛禽....你google 都知鷹啦

屌

鱷魚都算禽

跌落水浸死咗

John 廢到仆街

我用arthur 跌落水停喺到都唔識回體力

打11分鐘都未死

會唔會返生?

有冇人知我第二章miss左邊個任務

長期蒙面方便D

條友小學畢業未

無知一問
你地有冇人入到預付卡個code啊？

會比人望住，停低望你

點先可以老笠 鋪頭？唔識？

咪係 學咩人打機

個故仔其實係點
我睇到好迷

L2再R2瞄個老細就有option揀

應該兩個相依為命，係咁搵獵物上釣

Btw夠膽打劫我，兩個都死下散彈之下

呢度有人詳細講

岩岩搵到了 依家差駝鹿就升哂成個營地皮製品

痴線
原來會有咁多分支

行過有條友比樹壓住，我禁極L2都冇得互動，跟住成班人屌鳩我冷血唔幫手

各位巴打
想問下榮譽值會唔會影響結局?

好彩冇miss到

猛禽

會 但...其實好...其實都影響唔到到大路個結果

簡單D講就係無分別...你盡情做壤事同做好事都改變唔到D咩

吓 我覺得好大分別 good ending 完上網睇返bad ending 我不能接受

有咩分別呀 咪係咁

屌 咁樣真係好戇鳩 有時接左其他主任
之後直接去左某個任既(三)

我個件係我望多兩眼佢嬲豬同我開火

個意境都唔同啦

引佢出城再綁左佢落河

好想一野轟撚爆佢個頭

咁...又啱嘅 你又
不過我指...大路結果不變囉

咁我仲想問
如果我2-5章姦淫擄掠做齊哂
到第6章先做番好人
咁會唔會Bad End我

一個斧頭一個火燒

有無人係聖丹尼俾人昆左去後巷搶左錢

有無得覆桌 錢銀事小 唔請佢地食我散彈唔順氣

SAINT DENIS個槍匠3樓
一入門口就畀個守衛射鳩我...(有無得唔開拖入去賭21點)
搶完枱上50蚊都唔夠找賞金筆數

同埋實際變化唔大囉

至少感到安慰啲

唔會
我前面都係惡名昭彰 後面有返錢就做好人 結局都係好野嚟

I fought the same guy. Ended up getting my knife out and still couldn't take him down. Slit his throat and he responded with a right hook KO

唔該哂巴打

如無意外應該係過咗一半都比GE你 你望下D店有無平D比你

大家泊馬真係要小心。第一次入聖丹城拎九百蚊買完阿拉伯馬，泊左響路中心。觸發完劇情想搵返佢追條細路，點知佢已經軟攤左響路中心救唔返，計落應該係比電車撞撚死左 好彩買完馬有save

你玩到後面要做返好人超易 D主線上同D支線都比好多選項比你加返榮譽

成班人自己都唔幫啦屌

捐下錢派下錢俾乞兒都做好人啦

我想知聲譽高果幾套衫係咪一個鎮一件？

想問下見到巴打話有個女人命餓死 想問下個位置係邊 我係右上角揾咗好耐都唔見

岩岩去到第5章

第4章時仲有3千蚊係身。。。係家可以點

電車無記錯好似會停低塞死哂
馬車就好撚惡

買哂全部色嘅衫

我話依家第5章冇哂錢

遲下會唔會比返我

D鎗會唔會無晒

會 出返城之後會比返你

搶火車去咩位搶好
我去小鎮之間啲路到上去殺司機
返轉頭無哂乘客
跟住差佬就黎咗

個D多數無乜客 保證有穩定客源就自己買火車票嚟坐個D
買張平少少 到站唔好落車 等架車去到無乜人嘅位就老粒

Arthur 係真男人

最好就偷偷地做低埋最頭同最前個D守衛

我就係咁樣呀
本身見到有乘客
上去殺完守衛同司機返黎就無哂

咁撚神奇?
well 睇下有無保險櫃 炸埋/破解埋 入面又有錢

已經當毛髮生長劑水咁飲
都升唔到上9同10

我綁左守衛，拎賭台錢，書台面舊金後即走
係懸賞前就走到佬就冇事

喺羅德附近撞到騎純種馬果個女人（第二次），贏左佢之後搶左佢隻馬但冇殺到佢，咁之後仲會唔會見到佢

條友啪到無藥都未完

嗚丫終於升哂個營地皮製品

個人病咗 點搞

隻馬死得好慘，忍唔住load 返save

入Chapter3乜q都無做
打獵打左兩日
終於開到東部傳說背包

其實第三章有冇主線任務會miss

屌，blackjack double down贏錢都幾難

啲金牌係一次過達成三格定逐格清都得

肺結核，無得救

睇嚟已經無乜人care劇唔劇透

都透晒啦

劇情嚟

第5章打完島返城市

第一件事係。。。。。你的馬走失了 屌

miss咗把黃金手槍有無得重新做過支線任務

我做完第三章其中一個主線之後，我執返黎嘅雙動式左輪唔見咗

收完數唔記得捐返營地 賣矖出去

痴線解打狼任
無啦啦俾人打
之後俾差佬拉

唔知邊到無啦啦執左個烤架番黎 終於可以煎下唔同口味
有冇人知係點樣執?

一開始就有架啵
燒肉時左右十字制轉味
唔同味有唔同效果

我一開始就係無 轉極佢都話我無烤架
係左十幾日原味

攞傳說動物地圖個任務邊度接？

咪何西亞.....第2章主線應該自然就有..

見到了 唔該巴打

卡洛威個廢老

本Guide book返貨了
有興趣可以去Amazon買

求救買左數位版特別版628

冇額外獎勵內容？
我見人下面有多2樣野選

捉動物個任最後陰濕到

係咪得阿拉伯有菁英？

個禁區係唔係無入口，係出面殺晒d人就完

真,仲要係夜晚搵唔到馬
係行行下見到牧場先捉到隻馬返去

點樣先可以入blackwater???有主線任要入去,但係入咗去就畀人懸賞，死活不拘，有冇巴打教到我？

馬戲表演入面係班傑明比較好睇有料到，但係第3次終於成功係吊頸表演度攪到佢失敗，但蛇妹就次次都串到佢失敗俾蛇咬 。

表演入面大隻女人打到佢落地3次都未死…係咪鎖血嫁

呢個鎮啲人做乜 激嬲一條友成村人打我

個種搞一大輪最後乜都無哂嘅感覺幾真實
但放心 過多幾個任會拎返哂
其實有隻馬係度等你騎 你一落船就近咪有隻黑白色嘅馬

打劫火車係要去開任定係就咁喺條街度等火車到？
姐係好似做任咁搵多幾條友去打劫火車
已經做左兩次打劫火車主線

搵傳說膠狼搵到炆

你係火車上面對住啲人老笠就會自動開始搶劫,車上有啲守衛,殺晒先再慢慢搶就得

等火車就ok
第一次唔係路
第二次先係真係教你劫火車

二樓張家庭相 打爆左老豆老母個樣

主角暈之前 兩兄妹提過下話扔主角去媽媽度

即係山上同主角訓埋一齊條屍係老母(？)

間屋櫃入面個骷髏頭係老豆(？)

btw 一開始未入屋懶融洽 個氣氛已經恐撚怖

但打劫係求財但唔殺人

水路入

Valentine嗰對兄弟支線真係好正

頭先轟死左百幾個黑警 發覺好廢下
屈係掘頭路死位狂射 每次得十個度一批 殺到悶

想請問打劫火車點蒙面? 佢好似冇教

我覺得啲AI起碼應該要識dum啲燃燒彈/炸藥過嚟啦
依家搵個窄啲嘅地方守長板橋真係無敵

已解決

係 好似連狙都無 護甲都無
一個炸藥飛過去好爽 好快升體力

開save唔見咗把卡賓槍
有無得唔使錢就拎返定要再買過

如果白阿拉伯馬捉時走失左
要幾耐先出番黎
唔記得save無得load 而家搵唔番

殺左隻傳說之後會唔會重生架

獨居啊婆間屋可以劫2次
第一次得啊婆,第2次係佢D仔係間屋到camp我
d珠寶可以拎過晒,把半自動散彈都係(雖然拎多次無咩用)

其實佢個原意真係想主角做返GOOD MAN

有冇清知點解我每次點按x跑馬 隻馬都哮喘咁
Gur gur聲 好吵 點跟節奏

真係redemption

之前送左枝藥比條友 後尾槍店出面撞返佢 買咩都得 超正 佢埋單

個故事係講呀瑟心態上既轉變
由救壞事 去到反思係味真係為左錢而做野做到咁絕
令到人地家破人忙

未解鎖既你又買唔到
買到既 主線會送
槍以外又唔值錢 又買一下
果個free=on9

嗰次買左枝春田步槍 冇記錯的話
暫時去到第三章頭都未有送

去到聖丹尼比細路搶錢 捉唔到比人威脅超唔鋸
re左三次終於捉到

我用黎買套裝
買左2次

維持around 100賞金
引賞金獵人黎sm佢地好似重好搵

$500 賞金點搞 唔想俾

我而家玩到黑市造人果度
但點解賣唔到傳說熊皮比佢嘅？

自首
Or sm賞金獵人同避差佬

自首啲錢係咪會無曬

你要賣動物料搵捕獸人（傳說動物）
屠戶 返營地捐畀條契弟都得

捐畀營地先 所以身上最好唔好太多錢

屌那星我第六章終於見到john個老婆係個營到行嚟行去

Thx
屌咁咪要咩住塊皮周圍走？
有無得放揹皮果隻馬係營
然後換第二啲馬出去做任
塊皮會唔會無左

屌那星比塊皮你個營啦你擺係到等化灰啊

我以為要留黎整裝備

你要搵邊個整咪比邊個,傳說咪比捕獸,營地果個咪比營地個肥佬

上網睇鬼佬打搵到好多隱藏野
有排玩

一開始救果個都唔見咗

我玩玩下變咗影相game

買第二枝手槍囉
主 綫多數得一把

頭先跟佢咁樣去劫火車
隻馬無跟到上路軌去咗橋底
跟住我行路走嗰陣被差佬射瓜咗
之後我復活去橋底得返個馬鞍係到
即係隻馬死咗？？？？
我去馬廄都搵唔到

屌呀無得搵返？我隻阿拉伯馬呀

D NPC真係有各自嘅生活

屌 same here, 尋晚解個任要上火車, 隻馬一路都keep住跟上黎, 佢好似比槍聲嚇到衝左去火車側邊度自殺, 得返個馬鞍, auto save左, 好似冇得救

想問下d 錢捐左比營地有冇得拎番

支線跟npc去打劫都執一堆槍啦
主線玩到第三章都唔止送一支，已經一支散一支步一支狙

無

認真有冇人覺得個地圖設計有d唔合理 第一個唔合理係北方係雪山 南面到墨西哥 有咩理由可以騎住馬一日來回
第二係大家都知每個地區都以洲為單位 但有d任務會話乜乜乜係附近 行到發覺已經行左大半個洲 gta5雖然唔同game但同廠 個地圖大小就合理好多

其實開party個陣睇到尾就知 真係扑完繼續唱歌然後訓覺到第2日

咁我真係勁on9
賣曬啲金條比個營地 升曬d 野仲有好多錢淨

不過我只係打到第二章 d 野之後仲有冇得再upgrade

第三章好似多一舊野

講緊D 2打6啵 同埋個個都唔同 幾得意

見npc俾賊打劫同佢清場
多謝都無聲直接開馬車輾過我
就咁射死佢無意思，即係追佢九條街
用繩邦住佢掟佢係火車軌，等火車
時佢竟然識自行鬆邦走人
結果都係要用粒子彈

有半自散真係做西部戰神
一槍一件癲過無雙

有泵動散彈已經開始可以做戰神

第三章南方莊園果個家族殺哂佢地影唔影響主線 ？
次次路過都追出黎射我阻撚住我打獵

春田都已經好屈

個個npc都係大衞高柏飛黎
除左做任撞到果班唔識

唔夠散彈咁一下一件咁爽 仲要瞄頭有肉醬睇

獵賞金獵人重好搵過打劫

散彈你地拎到幾多彈？
我淨係得120粒
係咪解挑戰果啲裝備可以加上限

我都係 買左狐鼠步槍

想問下入code 個D 係邊度拎?
唔覺有得拎

你只要有槍未買就會有機會繼續撞到佢俾蛇咬

我買左隻錶

Preorder 就衣櫃同馬房

你地識唔識睇地圖
同個男人$10 買左 佢個張圖成個小畫家咁
唔偷睇youtube 係唔係搵唔到

我撞過第二次俾蛇咬
大家都認得大家

地圖除左殺人犯果張唔覺意路過有白色任務點之外
其他都搵唔到

佢個啲地形唔行哂成個map都唔會睇得明

其實係咪
成隻動物就拎番去營地俾條肥佬
切左皮就拎去賣或者捐俾條肥佬, 可唔可以自己keep

會有任務點?

我尋晚係唔覺意咁搵到肢解案個地方, 唔覺有白色霧喎

地圖任唔會有點

某啲動物可以皮同肉分開俾

Rdr2咁嘅大小都比人屌緊地圖大 騎馬節奏慢
又唔似gta5 有飛機 跑車

其實係咪唔啲個袋 都夠做？
唔想打獵

有袋方便啲

想問有無巴打pre order 左但搵唔到亡者藏寶圖
我入間房乜都無

唔要既槍點掉？手多多執左把爛槍

我通常賣比 valenxxxx 個屠夫

你三張地圖搵哂未

東部傳說袋之後有得買
全道具99上限，好似係

尋晚搞一大輪終於做齊倒出之油

直接買唔洗自己整?
爆左機先有得買?

搵晒啦梗係

我屌你個奶
尋晚遇到條魚我釣左兩個字都未釣到埋岸
跟住屌屌下斷絲
仆你個乖肯撚定果條魚勁野黎....

全道具99 有啲屈
唔整啦 都夠打

你要去到地圖畫果個位附近先有白霧

攞炸彈炸魚啦

其實 唔一定買槍
有時佢會係雜貨店前叫你買野

材料好似99
補品唔肯定

傳奇鱷魚點搵呀

我有PRE ODRER但咩黎

除左飛刀斧 其他都99

呢把主線有冇送?

果條勁魚走左之後
我再釣
跟住釣釣下已經有賞金獵人黎打我
痴撚線...

我尋日遇到第二次比馬踢死條友TIM
不過尋日係咁禁錯制比隻馬走甩左...

聖丹尼左上少少已經係
到左會捉提你到左傳說區
白化左既大惡魚

想問strawberry出面有個紐約男人
要送佢返城
佢係咁話個村長有問題
其實有冇後續?
呢條友我送過佢2次

其實全部事件都有cd
長定短咁解
白阿拉伯馬都可以重複捉

我試過一次條友冇俾馬撞死...
我追完佢隻馬, 叫我交還返俾佢
但太遠我已經唔知條友去左邊...

有幾正？D錢根本多到冇地方用

見親呢個任都覺得條友好慘....

點先可以唔比佢死..

可能另一個任黎

所以我釣魚前交錢先 班傻閪係人釣魚煩鳩人

個個年代半自動真係無敵
唯快不破

巴哈見到

係咪一見到就無腦半自散打死佢就OK?
傳說係咪唔怕打爛皮???

唔怕

第一次搵近營地個TRAPPER
途中俾狼攻擊
唔小心引左D狼過去咬瓜左個TRAPPER
之後自己死埋
再玩就見唔番個TRAPPER
地圖顯示有個!
想問會唔會出現番?

想問下啲銀器 戒子 作用淨係捐比營地
冇得變賣做自己錢

柯西亞條老野既計劃

次次都衰收尾

pre order 先有既藏寶圖，6條金磚

黑市

村顉嘅general store好似可以賣走，但要今晚回家入game先可確定

去黑市

哦thx
係咪要主線去到ch3 先有

張藏寶圖係間屋邊度
見唔到

我都係接過2次
仲以為自己記錯

你平時做任務有無睇左上角堆提示

下載PRE ORDER有無
我24號買...

Horsea算好

Dutch果D仲火滾

自己行過去saint Dennis 就有
唔好死衝任
行下地圖好冇

係囉，我都無
係條屍隔離

我終極版係咪應該會有

多謝各位大佬
其實我用晒d時間打獵

我入去佢個POST話係咪要7月31前買先有...

藏寶圖：Red Dead Redemption 2 的世界埋藏著各種寶藏。這份獨家的故事模式藏寶圖，能讓亞瑟在尋寶之路上搶得先機。必須在 2018 年 8 月 15 日前預購。

屌，無野了

30自

直接跑去羅德鎮或者聖丹尼都有了

唔怪得

究竟基蘭條友要幾多件牛蒡根
成身有10個都俾唔到佢

me too 好玩~

即係實體唔會有 ？？

打左隻傳說公鹿,放左塊皮係馬屎忽到,點樣先拎得返出黎?
定係直接去捕獸師就可以交易到?

Ch2 Hosea有個任打劫間屋偷馬車
果個任就係開黑市

2條

咁我係咪要用剩2個先俾到佢

你對住佢禁三角就俾到
淨係扣你兩條

隻阿拉伯馬成日都唔見，見過一次之後搶佢時俾狼咬死左，再返去又唔見左，係咪又要等時間過一排再返去先見得返？定係不停load save 或者camping 先出返黎？

唔知....

未解到

你打左傳說熊未

條友好ON9
行到好近隻馬唔小心撞到佢
之後佢話唔駛我幫之後狂奔
我嬲得滯殺撚左佢

之後LOAD SAVE

有時都唔知做咩任好

2章尾d打劫任都好多銀
唔知買乜好
又冇乜買衫癮

我係見過個市長演講
但真係企係到做唔到咩

改槍外觀先洗最多錢

外觀洗唔到好多
買衫先係最洗錢
逐隻色買每件10幾蚊

容易襯衫呀嘛

岩岩先碌左陣地圖見到有grave呢樣野...
唔小心google左劇透到仆街

今日準備入手

點搵?

你清哂地圖啲支線再慢慢玩好少可會miss

我爬q&a ，我真係搵唔到

應該係解鎖偷馬車, 黑市本身就有, 佢順便教你姐

同雙鎗佬一齊做個D任真係好爽

黃色任有無critical path的flow?
例如skip左做左另一個就唔會再出前一個咁?

第三張係邊頭
同埋洗唔洗推下主線先有

好似就話SKIP左就收皮

冇得揀都可以就咁禁?
我交其他野俾人都會show出話我知可以禁三角

你試下出camp訓兩晚再番去

谷爺你都有玩

黃色任好似唔會miss
白色先會

直頭由第三章玩到第四章都俾唔到

黃色任有D限時
倒出之油(二)個D

捉白馬我一開頭都係咁，去到有幾隻狼，打死左之後係果隻紮營訓左幾日白馬都無再出現

跟住見太耐無出現，就Load左去其中一個係果度紮左營嘅Save度，睇下隻馬有無Refresh，跟住一load save白馬就出現番

我都唔知係隨機定點

果啲一二三四任其實都幾難miss
好多時係接住落叫你去第二度
我多數成個任解哂先做其他野
做做下走左去我怕唔記得劇情

我就係接完佢個任之後收機
第2日再玩去左做其他任之後MISS左
話等我太耐唔等

有無人有呢條 link 講嘅問題

你係??

我岩岩先買左game
今晚開波

玩具台嘅同志

No matter, what the weather, we're together

隻game成90%時間去左做白癡野
做任10%都唔夠

都幾難得
用散彈打爆差佬隻手 見佢未死 抱住隻斷臂 走佬
仲以為一打殘其中一條肢體會即死

我係staying at chapter 2

Online mode有消息未？

周圍兜睇下邊個唔順眼就啡鳩佢

追野豬追半日
用刀仔插鱷魚俾佢咬死

見到屋就想停低入去
但成日唔記得左自己去過邊間

個90%白痴野既時間有90%都係騎緊馬

屌你老母，阿瑟 編劇咩事

收數個時已經俾個呀伯噴到成面血...

我仲係第二章等佢fix 失蹤bug

都係夾番第一集個尾，Redemption呢個訊息

Btw,整Game整到電影咁

邊個夠你玩

佢後期加番D 音樂襯托下 好有feel, 感覺R*想橫掃哂d大獎

營地右上角圖示紅色係咪姐係物資短缺
我捐左勁撚多肉都仲係紅色

唔該哂巴打，咁我返去再試下先

屌佢地老母 我就捐乜嘢黃金懷錶 班仆街捐乜春蝙蝠翅膀 我屌爆你地個西

岩岩過第二章
唔明白點解第一集John咁撚勁帶住班差佬殺晒成個gang
呢集前傳就成個死廢柴咁
又俾狼擔又懶聰明偷羊俾人伏
睇dutch睇得出果份無奈
知道係強弩之末但依然強裝堅強去keep them alive
因為佢一認衰認廢認無希望既話
成個gang都散最後都係死

我捐得少
俾條八婆話冇捐錢之後唔撚捐

個撚個都係捐垃圾
成班仲衰過大王

我同佢係Mon Hunt World刷大細金既同志

個肥婆都on9
個營我升撚哂唔捐佢走黎屌我

Dutch有咁硬淨咩
俾我感覺好似死撐
Arthur 先似係睇通outlaw末路果個

根本阿瑟先係頭黎

德奇好撚垃圾桶

同時3個問號
我影分身咩

所以Arthur 成日都話呢個時代唔再需要佢地

成日都開口埋口問Dutch走得去邊

打蛇皮都要中頭好麻煩

玩到ch2, 係app check進度佢寫ch2 有18個任，咁呢18個任係咪全部都係黃色主線? 係咪話miss左可能玩唔反?

好想殺撚晒班POOR GUYS

Dutch邊撚到有你講到咁正義
條友不嬲得把口
活係自己世界

Hosea都有同佢嘈
你老味越走越東，即係自殺

其實Dutch都知咩事架啦
不過佢氹住班人幫佢賣命

Dutch同Micah到底邊條友乞人憎啲

梗係Micah 啦 , Dutch 最少都係大佬,
但Micah 就成日扮大佬, 又撚柒鳩蠢

Micah同佢做第一個任果陣已經想啪撚死佢

正宗仆街老屎忽, 打又唔夠人打 , 又多嗲...

問題未解決 唔小心執到D 受捐武器

點先可以掉左佢？？係咪有BUG掉唔到？

L3R3 個陣自己有煙出 係唔係臭?
點樣換衫同沖涼

其實無野 係打獵果時動物係下風位會聞到你既味走先
有打獵用消除氣味劑用

換衫係自己屋企換
沖涼要去旅館沖

試過比錢有特別服務
條女純粹幫手沖涼

你仲想點
亞瑟怕羞仔黎
雞主動問佢都拒絕人

未必係
試過裝人沖涼搞到俾人通輯

係邊到可以裝

Strawberry

me too

極度懷疑亞瑟係基

都可以住旅館換埋衫
但沖涼還沖涼，住宿還住宿
要比兩次錢

仲玩緊chap4...開始有人劇透

唔好亂上網，我都係閉左關到完左Main Story先參與番討論

有時Goolge搵Hints都會唔小心出劇透.....

屌 打白美州獅個任務中左bug交唔到任

我捐過三條金條
無數黃金白金錶
再加千幾蚊現金
都俾個八婆屌捐太少

唸住白金隻game
想問第二章收數任
如果收完一個翻去交咗任，再去收翻其餘嗰兩個係咪會miss咗個獎盃條件

有個美國佬想整舊野射啲人上天
但又驚得罪啲神佛
咁我就話我保護佢收佢五蚊丫
呀點知佢又真係磅水喎

係河邊射鱷魚
射完割左塊完美皮諗住慢慢走
無啦啦有個痴線佬追住我黎射

有冇人好似我咁 爆哂機再重玩多一次

我直頭覺得應該速爆一次再慢慢玩
咁就唔怕劇透
而家我仲係留係第二章
未爆過機

我就係諗住重玩嗰時慢慢玩

大佬屌過我係咪仲幫緊佢手做野
話我唔捐野，無飯食手足會作反
但我剛剛升爆左個營
窮到沖涼錢都想慳返

FAQ無答
其實個死亡之眼係咪有bug?

咩BUG?

我尋晚幫D工人打狼 放左隻馬係佢地個CAMP
唔知係咪隻馬踢到佢地
成班工人走過黎射我

一開左，淨係瞄個人但佢已經會default幫我開槍??

伐木工？我仲未偷馬車

行野用哂會自己開槍

正常瞄左都要狂R2先開槍

應該咁問
佢唔係俾我自己揀射邊??

升高d level 可以自己用R1 mark

一開左個死亡之眼
然後就已經有個紅色交叉出左黎

個死亡之眼要升到幾多級??

係
禁R1 MARK位

你玩到咩位?
要玩到某個任, 死亡之眼先可以自己MARK 位

明明本帳簿仲有200幾蚊都要係咁叫我捐錢

屌 搶完strawberry鎮果個雜貨店老細
覺得佢好慘 個心有少少過意唔去

我都係一R3開左, 佢就即刻不停準星掂到人就自己mark

隻GAME 唯一唔好處係唔可以殺營地D 仆街..

打了

唔記得第2定3章 ,
有個任解到一半就會開放用R1 MARK 位個功能

玩到第三章
真係唔明點解隔左12年JOHN會可以勁撚到一個人滅哂全黨

第二章JOHN有個打劫火車任
個到會開

定係你地解完果個位都會自動MARK位?

咁我未解了~~
暫時都掛住做其他野無去推故事

成日殺到成地都係 X
個心好過意唔去...

[member]你有無搶埋收銀機先[/member]

我都會，第一次玩晒個故先，因為人地實在用心做(尤其後期果D配樂 )

第二次就試下白金同做其他野，同埋留係Ch 2-3度玩就算

一路拎一路求我唔好拎晒
好撚慘

啲配樂真係正
後記最後尾個任

春日步槍+空尖彈
一槍一件

堅持左輪

拎完會問我係咪要去到咁盡
咀咒我不得好死
我一開門只係見到人玩槍射中自己大脾

有冇人拿搶左斷腳老兵隻馬？？好似幾靚喔

會唔會好衰？

春田呀話

打獵啊，一槍一塊完美皮

我冇睇到呢幕
唔怪得知之後冇開門

見佢兩次都只係企係到傾計
最後一定會趕我走，離開呢到
無見佢隻馬

可能只係另一個突然事件

通常開dead eye爆頭算

外國已有玩家搵到方法進入墨西哥地區
發現已經有基本地型, 植物, 建築, 半成品
等單機DLC...等RDR 1 REMAKE...或者..可能只會用黎ONLINE....

我係youtube比啲鬼佬封面圖劇透 但又怕會miss嘢

多數係DLC用地圖
ONLINE MODE都好大機會

上得網預左俾人劇透
差在透幾多成

我都仲係CH 2
尋日先玩完咩老朋友個個
今日就去收數

好彩無乜人劇透中間啲劇情，入第四章嗰下真係幾驚喜，不過第四章太短

有幾大? 個地圖

明白晒
我玩到第二章咋 成日掛住解支線打獵

我今晚先去解釣魚
之後打算周圍釣

死啦我驚出左online我都未爆機

RDR1地圖, RDR2 目前沒有下半PART

成個左下角都係第一集出現過
我諗按比例出埋第一集淨低果啲
有埋高清第一集玩就真神作

咪同你RDR1玩嘅一樣
成個大細就係左下角多出嚟個一忽 X 2

馬房點拎晒2隻馬出黎？ 我換馬鞍既話原來隻馬會入返馬房

拎隻馬出嚟除馬鞍 再人手拎返入去帶第2隻出嚟

想問下黑市係唔係去Saint Dxxx 度賣
但我仲係ch 2 賣唔賣得

其實有冇得開架馬車去打獵放屍體

次次殺一隻就要返去

有時帶兩三隻馬出去

得, 隨時都得

第三章掛住釣魚打獵打劫玩屠城都冇乜點做主線
研究緊點樣玩打劫火車

尋晚試過好似唔得...今晚再試下

一日打得1~2個鐘 尋晚剩係捉隻馬都冇左一日

阿拉伯馬?

如果DLC係可以玩番rdr1既所有劇情都幾撚痴線 前無古人
不過應該唔會啦

想問下初期有無買槍/upgrade
中毒阿叔叫我揀 我揀狐鼠黎打獵用
另一枝就雙管槍 同原裝左輪

隻dlc收500都買

Upgrade初期你買左果支槍已經有得up

唔得就...街邊即場收服一隻(唔洗上鞍)
瘋狂摸佢摸到親蜜度1就OK
要佢行就撳上掣 吹口哨 佢就會跟住你(就算你騎緊第2隻)

比較想要新劇情多D

唔知會唔會crossover回到未來第3集呢

係 岩岩先過完釣魚個關 諗住捉隻好d 既馬 慢慢行一來一回就夠鐘
都唔知幾時先爆到機

呢隻game爆機是撚旦啦
做on9野先係重點

開去橋到，無人會阻到你
雖然賞金照加

而家有一區成500幾蚊賞金

不能同意更多

有舊懸賞金係身除咗無得坐的士(但照可以坐火車)就無乜不便

我接受到呢個dlc賣500蚊

但唔係成個鎮都block左你咩???

我有2個區玩到懸賞最大上限(疑似)

唔會 未試過 block個D你避一避風頭過一排返返去無人認得你
除非你指劇情要你硬食個D「死活不枸」

1500?

我而家係strawberry 有100賞金
然後去打野豬每日起身都會有人黎搵我俾錢我使

發現隻game有個bug
如果你追蹤緊傳說動物既時候有賞金獵人殺左你
復活個陣會發現隻傳說動物已經死左
地圖會X埋
條屍可能會係到可能會唔見
暫時試左三次係咁

300蚊已經覺得D bounty hunter好撚勁

我試過一次
有bounty hunter出黎殺野就冇左
好撚煩
個次我仲要冇死
之後返返去隻野已經死左係地下

最大上限係幾多

係地下算好彩 我有一隻連屍都搵唔返
所以提下大家打前save

有半自散你就係西部戰神黎
一槍一件對面幾勁都冇問題

應該個個chapter唔同?
CH2 300蚊strawberry已經唔會加

提示： 唔好喂阿瑟食太多煙/酒/燒肉

有冇人未開劇情就潛左入黑水鎮搞事

暫時1500 冇再加

最緊要殺左D 狗先

明明用 remaster 唔使五舊水

係咪要買返支黎爽下先
不過好似未解鎖

問多個隨機任 尋日行行下有個犯叫我幫佢開槍打鐵鏈 之後佢話咩有個啊婆好有錢 睇完唔記得佢講邊個鎮 地圖又冇提示 咁係咪冇得搞 定邊度可以睇返佢講既位置？

左制

唔使買
去搶就ok

入左code 都無獎品
有無巴打都係咁
第二章

要去馬房槍鋪買
你見零蚊個de應該係

打得好慢，啱啱先玩到去獵殺傳說熊個任
我玩到完任隻熊走咗，之後我冇即刻追佢，quit咗game
再開game已經搵唔翻隻熊啲腳印 點鳩算

加落rdr2 度直頭唔同engine
點同啊

仆街 我殺左佢

想問問點解上網睇人地有得成個頭爆開
但我無?

唔知你save point係邊答你唔到
咁你完左個任未？

Shotgun

人地咪話完左囉

完咗喇 Save point就係響廢老騎馬走個位
我想知係咪要過一陣隻熊先會出返嚟定係要再整誘餌

遲D再黎
我追左上去 見到遠距離有隻野,之後落馬
就死左了

其實點解啲傳說畜生會自己死咁ON9
係咪Bug黎

哦，明你講乜 咁即係remake

你有無save,有save姐係你答左叫你打熊條友一齊返去？
係就要再去個個區付近行下睇下佢會唔會出
「你已進入傳說動物區域」
有，地圖會見到隻熊有帶王冠
就係個頭開鷹眼搵線索
線索同平時植物一樣有粉末向上噴出黎

我答留低，auto save咗
然後我重開game時，跟地圖入翻個區域，行咗大半個鐘都搵唔到線索

地圖隻熊有無打交叉

咁重新搵過腳印打就得
傳說熊出沒範圍好細好易搵番

rocket star真係遊戲界良心

幾時先有線上

散彈槍

我一見到佢就將佢綁返valentine間差館度
掉左入監倉之後個警長比返9個幾比我
真係多撚謝晒

DLC必買

零距離左輪
試過用左輪頂住個黑人青年下巴
一野爆左佢，後悔

我見過佢兩次
佢即刻笑笑口講「又係我啊」
跟手比另一間屋的情報我

Chapter 2好似冇玩d活動
禁過一次玩德州撲克
但一坐低就禁離開計唔計

完左主線仲有咩玩？
岩岩到第6章啦 就快完啦？

做下on9 treasure hunter啦

禁方向制左制可以show返d副線任務出來...但係都係冇地圖帶你去
入到去綁住阿婆先...地下室有枝半自動散彈槍...好撚勁 打完劫之後一晚再返去...佢d仔會係度幫佢報仇...再family kill 又可以搶多次

撲克好玩WO